你地跟過邊間長線旅行社

未去過長線
睇過幾間稱深度旅遊:金怡/捷旅/翠明等
到底邊間行程/住宿/食野等會相對比較好?
另外,有朋友話兩年前去南北極
只需5萬左右團費
睇過幾間都20萬起
有冇人去過邊間 係唔洗咁貴架??